我係垃圾廢物

冇撚用

廢柴、垃圾

你贏在終點線

I know

仲唔返入去垃圾筒